有冇玩緊CMB嘅巴絲 (151)

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

新手留名

其實有時都幾攰 就算match到都要諗野講 本身又唔識對方

想問喺度留pw嘅作用係乜？
未玩嘅新手表示唔識

新post留個pw唔like都可以指點下我點執個profile

約第2次出街想算係想搭膊頭試下水溫
我係巴，對方係絲
絲打點睇？

冇點flirt佢好，少經驗

都有少少信心既，同埋跟朋友都可以搭膊頭姐，我諗唔會太odd掛

同埋同常自介寫幾多句？
發現自己冇咩特長

求flirt攻略好少flirt人，我份人比較直接

已轉

有冇d例子可以參考？

想問portfolio個名係咪唔駛轉/冇得轉？

details

女仔會驚？

想升下水溫你想會想男仔點做？

想問下女仔用依個app係咪同男仔一樣, 一日會有21個bagel咁？定係淨係見到邊啲like左佢？
男仔喺suggested冇限like數, 但女仔又有冇限一日只可以喺suggested like幾多個咁？

唔識quote希望見到

原來係咁
但係你係咪對冇個男人冇感覺所以先唔鐘意俾佢搭膊頭？
btw,你覺得要見過幾多次先可以做親密小小既行為

見過一次，普通食飯，冇搭膊頭😂，大家互相覺得印象唔錯，佢會主動搵我吹水既(比見面前主動)，但我就冇flirt佢(唔識咁識flirt,同埋只係對對方有好感，未至於鐘意佢)

收到風出左pool

應該啦 都1點幾 仲唔報到

好老實講 好睇傾果陣有幾flirty
如果你傾果陣完全flirt都唔flirt下
出到嚟又想有非無意嘅身體接觸
d女仔會驚係因為有種反差喺度

但如果平時chat已經會有d flirty
我諗女仔唔多唔少都會喺見面果陣有少少心理準備

做呢d行為不講求見嘅次數 係講果一刻個feel啱唔啱. 果刻啱你攬腰都等. 唔啱你hi下手仔都死
所以唔好再咁死板話 呀..出到第幾次就可以做咩咩咩~
可以跟返當下嘅感覺做返自己

同埋 你想追女仔定識老死呀做咩要搭膊頭呀

我之前係cmb識女仔，第2次出街覺得同對方幾好傾，之前搭佢膊頭，多出2次街就一齊左
老老實實，我連咩係flirt都唔知，有冇例子？

eq高啲 ok?

有無巴打覺得

利申 無女

每日suggested會有10個，頭6個係人地like咗我，尾4個係cmb推介俾我like（唔使豆），另外discover都會有5個係人地like咗我嘅

男要課金

一日比一日冷淡咁

講笑 有冒犯講聲sor

要串串我好啦

天堂絲都消息左了

report report!!!

好想比人審下我

好多男user都好高質
高大靚仔學歷高
有時都唔太敢like好似襯唔起人咁

不過好多就算match到對方都係唔出聲，所以可能係撳錯

是

老老實實講肉麻野嘅話我就講唔出口 我對對方只係有好感

冇，見過一次姐， 不過對方係開朗唔摺嘅人嚟嘅

想知講咗兩句叫我上佢屋企睇戲係咩玩法

我拒絕咗佢之後佢死撐話淨係Netflix

想問大家開場白講完hi之後下一句應該講咩？
加多句關於佢興趣/佢啲相嘅問題？
同埋嗰堆經常出現喺discovery嘅人係咪姐係佢地特別多人like？

都係睇下對方profile寫咩囉，或者睇下大家有冇啲common野可以講下

無啦

其實flirt女即係點? 講下啲肉麻曖昧嘢？有冇例子

明白

emoji溝女大法, 長知識了

女user都一樣.好多model咁款
令到毒毒們唔敢like

你明架喇
千祈咪貢傻豬

Like咗先
有個機會都好

新加入比人like係即刻知定要等第二日架？

中午？

冇錯

係咪你太心急等唔切咋

Thx! 睇完你個回覆就見到有人like 等到聽日先

Thx!

係唔係AA

點search人？

會唔會係同一個人。。勁想同佢講netflix 可以share screen 我比較中意留在家中

應該有好多呢類人既

目測95%冇

其實女仔會鐘意男仔明刀明槍追你,定係同男仔刀明槍追你,定係同男仔曖昧下先？
我自己作為男仔就好少明刀明槍追女，作為唔想做下把位，同埋有d狗公feel
但係自己本身又好少flirt女，驚女仔feel唔到我對佢有意思

其實約過一次出黎，幾岩傾，大家既印象都幾好，而且對方係A0

新post LM

多謝你總結 不過乖啦打返正字
挽 吾 尼 呢幾隻字真係睇到好肉酸啊

想問俾人like嘅話係咪會喺discovery個頂見到？

大家係覺得個樣ok就like back 定真係覺得有可能發展先

點解有人唔寫職業嘅，係正常？

我會幻想下如果佢約我出街我會唔會出先 btw個app有bug? 想㩒free trial 唔比嘅

好賤呀冇睇曬d liked

有人like back係咪會喺discovery個頂見到？

sor 係有人like的話

係啊

ok thx
啱啱開始玩 見到得個男嘅俾like 驚搞錯所以問下

新人留名 第一日玩

係咪之前佢問你嗰陣你cancel過？ 我之前第1次佢問嗰陣cancel左，之後就冇得試用

係呀之後都冇喇？so sad

應該冇啦，至少我撳唔返出黎

但好似連真係subscribe 都唔得

求絲打俾意見

右上角撳個咖啡豆都唔得咩？

比誠意姐係主動約佢？
唔知點先可以show到自己真心。如果買d特別既野請佢食算唔算？

係

我都想知 有時見到啲靚女(我認為係)都冇得送花既

我好似見過2次喎 我諗佢係random架

同問

冇反應

我好似打左啲咁既野喎

我想講 望到之後係我笑阿

新手男仔玩左5,6日先得1個match係咪唔正常

可能嗰啲係做媒既

10個有7個女仔個report與bagel聊天都係低過50%

咁可以講咩
你profile 邊有咁多野講

Match親啲男嘅一係唔講嘢 好啦咁我主動hi 應一條msg要等半日 難搞

Match咗又主動hi我嘅男仔我都會好有心機覆

我都係唔玩app都唔知原來自己咁乞人憎

其實唔想講嘢就唔好match

係無9like過又無hea回過
次次都係咁

請善用不推文回覆

唔講係男定女啦 總之呢類人就唔知抱住咩心態玩app

慘得過越覆越慢

P牌唔係推唔到咩？

啱啱俾個女仔leave chatroom

好多都係低過30%

100個有95個，第一個傳送信息呢項
係0%

第一次玩唔識
一入去bagels嗰班like咗某幾個
跟住無哂proflie比我
咁我係咪就咁等聽日中午先再有
如果有人like back返我我會唔會有通知

點解match完睇到我叫咩名都仲會問我叫咩名

留個pw 221633

笑左

最後一張黑白

點解睇到likes you 嗰度有1
但我睇唔到佢係邊個黎

Match到一個但完全唔知傾乜好

Chat嗰度寫住1
但冇new message，好似中左bug食message

傾左一個月,試過約佢3次,3次都拒絕我,一係話太快,一係話疫情嚴重
落街行完個圈清醒哂,我對佢既關心只係廉價貨
係佢眼中不值分文
我以為佢都會重視我既感受,但原來係唔會
成日提醒自己千萬唔好咁上心,最後都係失敗左,而家又係得我一個

咁你其實係咪175

傾左一星期
叫做約定左食咩但未約時間
依排出街又真係太危險嘅

驚傾耐左會無左新鮮感

因為對應海邊嘅profile係175
萬一你打錯咪提下你哈哈

兩米啦喎

賤格

絲

好似玩緊猜謎語咁

唔玩啦

Done

有

新手問 點search人？

可能呢期大家都home office 超多人

真係忙過做cs

啲人通常覆2,3句就等對面覆，百幾個noti咪有成幾十個active chat。。。真係一圖解答哂所有問點解人地覆覆下唔覆既問題

其實我都係得一個active chat

唔係掛 你個list落到底都仲係your move黎喎

果啲好似係提醒我幾時夠期

姐係好多已經冇覆

當對方可能有好多chat但自己無對方咁多
人地自然hea覆 而自己仲係勁認真
就好難繼續傾落去

唯有叫自己唔好咁上心

想問A like B, B like back, 咁之後應該係a定b講野先？

有得咁計嫁咩。。咁就要睇下邊個着緊啲，忍唔住咪出聲先

因為見有啲auto gen嘅msg 係咪即係一定要我覆

用黎開下話題嫁姐，你都可以set嫁，你如果覺得對面係要你覆完先應你既話你咪試下覆左先

好緊張佢講一堆英文嘅

未出發先興奮

點睇得出

點睇得出係sales?

直覺

點解連sales都唔match下我

唔係，只不過個app expect男仔係做講第一句野嗰個

之前好似可以加野，但係加左2個之後而家冇好似冇得再加

其實出現係discover 係咪都好popular? 見個個都幾靚仔

有個叫Jane嘅女仔 中意柴犬 我仲好掛住你可唔可以睬返我

巴打係咪又reset咗

Search極都no result

新手唔識
連登巴絲嗰堆數字我要係邊到search

都係唔得 應該係我舊嘢壞咗

上幾個post傾開特別既開場白
有巴打講過呢句

係囉
所以大家真係唔好太上心

連續幾日無match

新手有冇人教下咩係Pw 諗左好耐都破解唔到果6個no.係咩意思

#1

想各位幫手睇睇個profile有無得執

絲打可以講吓第一張相係邊張?
4張相有人撞

有個海

231725 有冇人幫手檢查下有咩改善空間？

紅色電話

呢個app都幾好，都可以真心識到人

如果大家都啱feel嘅話約出嚟以我經驗約出嚟第三次就要拖手，唔係嘅話可以宣布玩完

有無人係 每日覆一次 覆幾句 但又唔係hea覆.
肯轉電話，但轉左電話都係一樣咁嘅頻率覆

係呀打鐵要趁熱

女仔角度來講梗係希望男仔做嘢要快，做嘢慢即係代表冇心

今round match收晒皮lu
期待下一水

我自己經驗就係五次都唔所以就玩完

另外呢個app都幾多膏則絲，真係值得嘥時間去玩，依家又再裝返

咁未一齊，大家都有權選擇更好嘅。不過你見一個傾完又上心同另一個傾完又上心。你都好似好易就對人上心咁好似好危險個一類

曾經遇到一個好岩傾 諗野個d 都好syn 嘅人
大家都做野 雖然每日覆得唔密
但每次覆都好認真覆 覆好多d 黎
第一次見完覺得真人更加夾
見多幾次就自然一齊左
但一齊左先發現原來大家嘅差距比想像中大好多
努力過都係唔得就直接分開左
而家再挽返都搵唔到個咁夾嘅
冇心力再去慢慢再認識一個人
同埋接受無啦啦被人fade out 嘅感覺

佢返工我學生 典型嘅佢好忙我好得閒

同埋佢大我太多 成日都後悔諗係咪自己chur 得佢太勁

性格無得改，就算你逼自己個日唔咁chur
你終有一日會想chur 佢

有 完全唔知想點
明明wtsapp online
點都要過返個幾鐘至幾個鐘先應
想唔傾落去 但又見佢好認真覆

如果set 左25-30age range
咁係唔係out of 呢個range既人都唔會係discover and suggested 度出現？

什麼都不要擔心，我們唱歌吧。

我都試過…對方每日係夜晚先覆嗰1次，但又會針對你講嘅每句嘢嚟覆得好仔細，仲會就住我住嗰區同我份工開topic…
之後試過隔成日先覆，最後嗰次佢隔成2日先覆，照舊覆得好仔細，仲帶新topic，但我決定放棄唔再覆番佢
完全睇唔透佢有心傾定無心傾

其實25歲仲係A0既女仔係咪應該好易溝?
係app識左1個25歲,A0女仔一段時間,見過面,覺得對方份人幾好,想出力追佢
各位巴絲有咩意見?

唔知佢係咪心急出pool果種，但佢似有心想識男仔既

有冇人試過遇到啲人
明明玩緊app
但又會坦露心聲話其實自己唔係好想拍拖
/ 仲放唔但情傷

或

只係想搵人傾偈
唔係要溝女/ 仔

個人經驗，純粹想吊住你
另一邊未得手，你又傾得ok
反正吊住你，你都唔mind
兩線發展，另一邊得左，就唔會再有message比你

咁好在我斷得快…一日覆一次真係唔知點傾

巴打你係咪得兩張相

我想問下 如果同個人之前有chatroom有record
佢之後del左app 我仲睇唔睇得返d record
或者我咁問 del左app既人有冇咩特別顯示
真心求教

想問下如果你地有match到嘅人keep住chat緊
咁會唔會繼續like其他人同其他人開新chat
定係會hold on focus 係同一兩個人chat

我覺得一係佢份工好忙，本身都係少玩social media嘅人，一係就佢漁翁撒網緊，見最好傾果個唔理佢，佢就搵啲次選傾吓偈

我自己好難分到心 追同朋友個tone會有分別

有冇其他意見？

我見你唔到啊

如果唔拖，第二次出街就搵機會flirt佢/表白會唔會太快

今朝睇係0 like, 啱啱一打開有20like 係咩料

唔係全部discover 同bagel嘅like 都會係likes到出現？

加油啊
好人一世平安

呢度嘅巴打最耐試過幾耐先有第一個match？

你pw係咩

玩左咁耐冇個岩

down左個app 一星期, 自從第2,3日有1個app之後就幾日未試過再有

1個月1個 差唔多

有冇人試過cmb log in 唔到，跟住email叫我影張舉3隻手指嘅相俾佢

咁都好啲 如果一個月都冇match就唔玩了

見你唔到 第一張相戴口罩？

我send 佐相俾佢但未覆

兩星期
我有個傾緊聽日就expired chat，未交換contact，佢實以為我對佢無興趣

上年日日都會有like咁滯,跟住後尾delete咗而家裝返之後幾日先至有一個

係咪個app嬲鳩左我

咁要問佢可唔可以拖，有時唔問一下就拖落去。有機會真係覺得對你有feel ,另一機會就係佢唔知俾咩反應或者唔識拒絕，怕氣氛尷尬。

我試過第一次裝 個app俾d質素唔錯既我，後黎del左跟住再裝就...........0 match 既機率高好多 我都懷疑個app嬲左我

嘩原來咁多人都試過呢個情況，

講句所so 鳩rry得唔得呀原諒我啦我知錯

比返啲好啲嘅match我

對返個app講sorry 我知錯啦

用zoom 同步食飯得唔得

我用Tinder情況好少少咁

[member］我都無咩話題想講，日日起屋企真係太平淡[/member]

天堂絲
呢排無上水 肯定日日好開心

見到大家啲comment我都放心啲我應該都係有排先有match
暫時抱住朝朝嚟睇女嘅心態玩就啱了

232087 profile有咩要執？比下意見

你地會唔會玩其他？
omi依排好似幾興

玩到想del app
日日0 match

以前都會有啲人主動like,

再裝返之後直頭呢啲都冇

可悲既係....連對象都冇連試既機會都冇呀

我都想....如果日日都好開心就好

太耐5覆你就知咩事啦

我都係會諗好多嘢。覺得唔想咁快一齊然後又唔適合而分開，我會放唔低。但咁樣反而錯過好多人其實應該覺得岩就一齊左先定考慮清楚先一齊比較好呢

我都覺得係
自從del過app重down過之後就變得極少match
雖然本身都唔係話好多
但真係有分別
有諗過想開過新ac
但咁樣又會錯過哂本身like左果d
利申 紅巴

黃又冇去過行就唔叫黃啦哩d就真係要諗清楚先

本身like左既 有冇like back返你。都話個app小氣

我覺得冇話邊樣好d既
有時人就係冇得試哂所有野架啦
總要放棄一邊
當你好快同人一齊左就自然要放棄另一個可能性
永遠冇可能知道做左其他選擇既結果會係點

你又講得岩。有時覺得寧願試左先好過失去至後悔

呢個app如果對方多人like好似係要排隊既
可能有d女仔多人like但我又未排到
利申 冇課金

我唔係呢個意思追post見有巴絲問擺唔擺真相先諗到我都擺緊假相啫
多謝巴打解困

證件相成日影得好樣衰。

樣衰都頂得順既，真人靚過上鏡咪加哂分

你講到好似哩個年齡層既女仔特別容易得到手咁

咁我寧願真人靚過上鏡 話說九巴我地好似很久不見啦

係阿，連難巴都走埋 唯有一個人係到9噏下

難巴咁快出左pool啦算啦 我陪你啦

算啦, 你都走啦, 唔洗人陪我

唔識講野...match左都唔知講嘈好

想知你地如果傾傾下對方唔應機你仲會唔會再send野過去

定係新對手已經岀現了

會再sd多一次，再唔應機就表示next啦

你地通常傾咗幾耐先交換聯絡方式

而家武肺真係好撚kick
Match到又要岩傾
岩傾又約唔到（講真要人冒咁大險都唔好意思）
變左以前qq msn搵網友齋傾計咁

用ZOOM

仲可以飲左酒都唔會做到親密行為

岩傾即日都OK

見到有個like back 但好似無印象like過

唔好諗咁多，要一直幸福呀

今日like左過十個

玩左年幾兩年 ,一個都無出過去

傾計都係斷斷續續 就等過期

點搞好

連約都無約過

就咁大家一日來回兩三次

感覺好悶

咁應該點呢？

真人都叫有得互動下, 係個APP真係唔識點挀, 靠文字....
準備放棄, 雖然有like back 都唔識玩, 好攰

真人都叫有得互動下, 係個APP真係唔識點玩, 靠文字....
準備放棄, 雖然有like back 都唔識玩, 好攰

真 打字邊有咁多野講
試過約個上網好少傾計嘅人出黎
大家都超多野講

無辦法啦, 真人識到邊個想玩個app 咪當係消磨下時間

我不願讓你一個人 一個人在人海浮沉
我不願你獨自走過 風雨的 時分

啱嘅可以約出嚟，當然都睇你性格

我就約個三四個出嚟都好多嘢講自己主動啲就OK

日日零like奮鬥區

一直提自己不要太上心

我都有玩，mutual like之後成日無下文，明明我個profile寫咗好多嘢

我like back之後條友leave咗chatroom
係咪你黎啊?

做咩事啊?

唔會掛 聽講你好高質
應該唔會相遇

幾個app match嘅人都係玩每日一篇
我都知有時做野唔得閒覆，但每日一篇真係好令人心灰意冷

仲有識左咩人

但覆得又唔hea
好心冇興趣就咪鬼覆啦，我會自動收皮

又聽邊度講啲咁既野啊

最慘係我覺得佢性格幾啱我
可惜我自己唔啱佢

大家呢排隻app有無問題?

唔知做咩一連Wi-Fi就load唔到想
同埋有個chat無啦啦唔見左

chat 冇咗logout再login就有

得左
Thanksss

我想知個男仔比咗like，跟住我又比個like佢，咁咪有個對話彈出嚟嘅，但佢哋好奇怪唔會主動say hi 🤔🤔明明呢個Apps唔係想識人嘅咩？

佢唔主動say 你都可以主動say

可能佢哋係放長線釣大魚🐠睇吓邊個符合佢先至揾你傾

有㗎不過冇應我囉😂😂

是但 我都係第一次down嚟試吓，唔會特別期待會係交友App 識到男朋友🤣🤣隨緣

你係紅絲定紅巴？

我都係
尤其係男仔唔會無啦自拍/叫個fd幫我影張單人相

通常太靚都會先入為主覺得係sales/假ac

答你唔到
Like you嗰行我長期冇數字